飛鏢交流tg群

是咁的小弟之前開左個飛鏢tg group
宜家有50人左右
想睇下有冇人有興趣入黎
可以交流下 或者一齊玩

link:

pish

太屎
不了

入黎

推

多d人

gran board

繼續

超新手受唔受
okay既 我tg: trueblue9317